# Задания

### Задание 2.1

Клонировать [репозиторий с заданиями и примерами](https://github.com/natenka/pyneng-examples-exercises).

Попробовать обновить его (git pull). Должно отобразиться сообщение "Already up-to-date.".

В этом репозитории вы не можете вносить изменения, поэтому он будет использоваться только для получения заданий и примеров.
Для работы с ними, необходимо создать собственный репозиторий и скопировать туда задания.


### Задание 2.2

В этом задании необходимо:

* создать свой репозиторий для выполнения заданий на GitHub
* клонировать ее на свою виртуалку

В репозитории можно придумать любую структуру каталогов.

Так как задания периодически обновляются, лучше выбрать такой подход к работе:

* обновляете [репозиторий с заданиями и примерами (pyneng-examples-exercises)](https://github.com/natenka/pyneng-examples-exercises)
* копируете задания одного раздела из репозитория pyneng-examples-exercises в свой репозиторий
* выполняете задания
* при переходе к следующему разделу, повторяете все с начала

